女仔半夜whatsapp對象通常係咩人多

絲打們
講緊去到三點幾仲講緊果d
一個禮拜三四晩都係

男朋友

我同女朋友會

應該唔太可能係best frd吧?

狗公 曖昧對像

我

你不如直接問佢咁夜重未訓好過估估下啦

唉
Ex分手話屋企問題
不過見佢耐唔時就online 到三四點
問佢係咪變心
佢又話唔係
不過乜乜七七
我寧願佢話有第二個好過

我咁問佢
佢可能反感

女人真係可以係無第二個下分手？

有時候同自己啲best friends都會傾到3，4點

咁想問絲
有時候指個頻率有幾密

反對~
對男朋友，12點一早扮瞓左啦~

要做好人 點會認~

真絲
經常txt通宵（真係見到天光先完）
對象有男有女
冇一個係有嘢
咁傾法乜撚都friendzone左啦仲點一齊

同自己一樣失眠瞓唔到覺的best fd

閨蜜=臭西八婆

曖昧/熱戀期嘅男女朋友

其實而家又有少少憎佢
但又少少唔捨得
只係問咗好多女仔同男仔frd
男果面個個話屋企個理由都幾大可能
女果面就個個話屋企個理由唔可能係唯一理由

多數半夜都係偷跳好時機

咁我同佢屋企兩面都真係有問題嘅
而家我唯有放手
佢不斷強調佢自己唔知點樣可以好似以前咁對我

Sp

放手就唔會再理